女子遭性侵假意口愛 一口狠咬歹徒生殖器成功脫逃

美國紐約一名39歲女子本月8日，和朋友外出喝酒時，認識了來自千里達及托巴哥的21歲男子薩馬魯(Nickoloas Samaroo)，但女子卻慘遭薩馬魯性侵，更被他痛毆昏迷了2次，最後女子趁機狠咬薩馬魯的生殖器，成功脫逃。

據英國《每日郵報》報導，女子和朋友外出喝酒，認識了薩馬魯和他的阿姨，之後大家來到阿姨的住處續攤。但隨後阿姨和女子的朋友離開住處，這時薩馬魯突然變得非常暴力，準備對女子霸王硬上弓。薩馬魯迅速地把門鎖上，不讓女子出去，並抽出皮帶對女子鞭打，女子被痛毆到昏了過去。當女子醒過來時，她發現身高180公分、80公斤的薩馬魯，就壓在她的身上，把她的衣服扒掉。女子再度試圖脫逃，但仍被薩馬魯抓了回去，再次重打一番，女子又陷入昏迷。

隨後女子再度醒來時，發現薩馬魯正持刀威脅著她，薩馬魯把刀子放在她的臉旁，更強行把生殖器塞入她的嘴裡。女子起先假意要口愛，而後她把握機會，當場狠狠咬下生殖器，讓薩馬魯痛不欲生，讓女子終於有機可趁，成功逃跑。隨後女子報警，警方也公布薩馬魯在案發當天的監視器畫面，目前正全力追緝中。（施旖婕／綜合外電報導）

都話work

睇字都鳩縮左下

只限單人， 輪姦就唔work

諗起之前個女編劇
如果佢咁咬就冇事了

其實咬蛋先甘

印度南非南韓都唔work

不嬲都話得 扮淫底話慢慢黎 先幫佢含

含一陣等對方放低戒心 一路含一路用手幫手chok

再睇準時機 雙手狠狠地揸波子+牙咬龜頭

即時反抗就一定撐
咬撚死個强姦犯都唔抵可憐

相反十幾年後先走黎metoo果班就食撚屎啦

記得前排有班連登仔叫人遇到性侵唔好反抗要順從
仲話咬J只會死得仲慘 有機會比強姦犯用刀插死

話唔定呢班連登仔就係潛在強姦犯

之前先有單印度先姦後殺，想毀滅證據
人地有心殺既你係唔係都會死

所以睇日本強姦AV
個男仲塞條J落女優個頭度
係咪傻
雖然日本乜題材後面條女都變到好主動

@棋靈王

含完J含到雪雪聲 n年後先me too嘅臭雞食屎啦

喂,平時有口交果D強姦案,D人好似唔係咁講架wo,話無可能做得到架wo

直接屌就冇事啦 而家搞都冇搞仲要連條j都冇埋 黎緊仲要坐監

條力架咩身份入到英國！英國嘅大愛撚使唔使出黎幫呢條強姦婦女嘅力架抗辯？

直接隔袋咬爆粒波子應該仲有效